架車有蜘蛛點搞

揸揸下有蜘蛛絲飛埋塊面到

咁你冇變做蜘蛛俠

蒸下架車內籠

Get ze Flammenwerfer